推818呀！政府又想嚇到人唔出黎

又一堆解放軍post，擺明吹風要嚇走班細膽和理非！肯定呢幾日又搜到武器庫爆炸品，講到到時會死人冧樓.....

唔可以比佢地又用呢招！狂推文宣，唔好推解放軍post 等佢地沈，818一定要塞爆港島！

出坦克車嚟碌鳩我囉
一定照出

驚佢老母，要出一早出左